[{"path":"/description","value":"O di\u00e1rio pessoal de um Avian Ascendente.","op":"replace"},{"path":"/contentPages/2","value":"Eu n\u00e3o posso esperar para espalhar minhas asas e cumprimentar o ar! Meu corpo caindo debaixo de mim... Eu o dou t\u00e3o feliz! Uma vez que as terras ser\u00e3o tomadas, e tratadas, e colocadas nas pilhas de t\u00famulos, entre os vasos de meus Ascendentes companheiros. \n\nEu mal consigo me interessar. Minha alma, minha ess\u00eancia, meu pr\u00f3prio ser ser\u00e1 desamarrada! Livre para soar; Para se juntar Kluex \"como parte e todo\"! Ou\u00e7o o vento me chamando, \u00e9 a voz de Kluex.","op":"replace"},{"path":"/contentPages/1","value":"Me deixa nervoso o fato que uma multid\u00e3o t\u00e3o grande estar\u00e1 alinhando as ruas (tanta aten\u00e7\u00e3o), mas tamb\u00e9m orgulhoso.\n\nO Stargazer Zolin e os sacerdotes menores v\u00e3o me acompanhar na prociss\u00e3o at\u00e9 \u00e0 base da Torre Celestial, e em seguida os outros v\u00e3o cair fora e o Stargazer Zolin e eu vamos preceder a torre sozinho (seguido pelos assistentes).\n\nQuando chegar ao topo da torre o Stargazer vai falar as palavras de Kluex, e como o sol quando nasce, eu vou pular.","op":"replace"},{"path":"/contentPages/0","value":"Amanh\u00e3 \u00e9 o Festival e a minha Ascens\u00e3o! Eu n\u00e3o posso parar de pensar sobre ele na minha cabe\u00e7a: eu vou levantar-se antes do amanhecer, acordado pelo pr\u00f3prio Stargazer Zolin, e ent\u00e3o ele e eu vamos orar juntos.\n\nAp\u00f3s os atendentes se juntarem a n\u00f3s, eu serei ungido pelos \u00f3leos novamente. Uma vez que o \u00f3leo \u00e9 aplicado, o p\u00f3 de ouro \u00e9 escovado atrav\u00e9s das minhas penas. \u00c9 o p\u00f3 de ouro que vai me fazer brilhar como os c\u00e9us, uma vez que eu sair do meio das lanternas.","op":"replace"},{"path":"/title","value":"Di\u00e1rio de Yolotli Entrada 4","op":"replace"}]