[{"path":"/floranDescription","value":"Floran n\u00e3o quer falar sobre isso.","op":"replace"},{"path":"/humanDescription","value":"Acho que... ainda est\u00e1 vivo.","op":"replace"},{"path":"/novakidDescription","value":"Esse Apex ainda est\u00e1 vivo?","op":"replace"},{"path":"/description","value":"Parece que os Apex e os Agarans n\u00e3o s\u00e3o compat\u00edveis.","op":"replace"},{"path":"/glitchDescription","value":"Perplexo. Este Apex est\u00e1 vivo e bem, e parece ter rastejado aqui por escolha.","op":"replace"},{"path":"/shortdescription","value":"Trapped Apex Pod","op":"replace"},{"path":"/hylotlDescription","value":"Que lugar estranho para um Apex se esconder.","op":"replace"},{"path":"/avianDescription","value":"Que final tr\u00e1gico.","op":"replace"},{"path":"/apexDescription","value":"Que... que horror aconteceu com esse Apex?","op":"replace"}]