[{"path":"/charGenTextLabels/8","value":"HUMANO","op":"replace"},{"path":"/charCreationTooltip/title","value":"Fenerox","op":"replace"},{"path":"/charGenTextLabels/5","value":"COR DO CABELO","op":"replace"},{"path":"/charGenTextLabels/1","value":"ESTILO DO CABELO","op":"replace"},{"path":"/charCreationTooltip/description","value":"N\u00e3o tenho ideia do que colocar aqui","op":"replace"},{"path":"/charCreationTooltip/subTitle","value":"S\u00f3 essas pessoas sabem...","op":"replace"},{"path":"/charGenTextLabels/3","value":"CAL\u00c7A","op":"replace"},{"path":"/charGenTextLabels/7","value":"COR DA CAL\u00c7A","op":"replace"},{"path":"/charGenTextLabels/9","value":"PERSONALIDADE","op":"replace"},{"path":"/charGenTextLabels/2","value":"CAMISA","op":"replace"},{"path":"/charGenTextLabels/6","value":"COR DA CAMISA","op":"replace"},{"path":"/charGenTextLabels/0","value":"COR DA PELE","op":"replace"},{"path":"/charGenTextLabels/4","value":"COR DE BAIXO","op":"replace"}]