[{"path":"/charGenTextLabels/3","value":"Cal\u00e7a","op":"replace"},{"path":"/charGenTextLabels/4","value":"Cor da barriga","op":"replace"},{"path":"/charGenTextLabels/5","value":"Cor da barbatana","op":"replace"},{"path":"/charGenTextLabels/1","value":"Barbatanas","op":"replace"},{"path":"/charCreationTooltip/subTitle","value":"H2O","op":"replace"},{"path":"/charGenTextLabels/8","value":"HYLOTL","op":"replace"},{"path":"/charCreationTooltip/title","value":"Hylotl","op":"replace"},{"path":"/charCreationTooltip/description","value":"Os pac\u00edficos Hylotl valorizam tradi\u00e7\u00f5es ancestrais e se acomodam quando se trata de arte. Originalmente habitantes terrestres, seu comportamento pac\u00edfico os faziam presas f\u00e1ceis para os Florans e eles foram for\u00e7ados a morar nos fundos dos oceanos, onde agora eles prosperam.","op":"replace"},{"path":"/charGenTextLabels/7","value":"Cor da cal\u00e7a","op":"replace"},{"path":"/charGenTextLabels/9","value":"Personalidade","op":"replace"},{"path":"/charGenTextLabels/2","value":"Camisa","op":"replace"},{"path":"/charGenTextLabels/6","value":"Cor da camisa","op":"replace"},{"path":"/charGenTextLabels/0","value":"Cor da pele","op":"replace"}]