[{"path":"/scriptConfig/dialog/converse/human/default/0","value":"A Terra est\u00e1 perdida, e muita arte bela com ela!","op":"replace"},{"path":"/scriptConfig/dialog/converse/human/default/1","value":"Eu sou o indiv\u00edduo mas bem vestido em qualquer estabelecimento que visito!","op":"replace"},{"path":"/scriptConfig/dialog/converse/glitch/default/1","value":"Encantado. Quando eu vesto esta peruca, as pessoas pensam que eu sou rica!","op":"replace"},{"path":"/scriptConfig/dialog/converse/glitch/default/0","value":"Desconsiderado. V\u00e1 embora, eu estou praticando meu riso arrogante!","op":"replace"},{"path":"/scriptConfig/dialog/converse/floran/default/0","value":"Floran \u00e9 sempre o centro das aten\u00e7\u00f5es nesta peruca.","op":"replace"},{"path":"/scriptConfig/dialog/converse/floran/default/2","value":"Floran usou esta peruca uma vez e agora todo mundo pensa que Floran \u00e9 chique.","op":"replace"},{"path":"/scriptConfig/dialog/converse/hylotl/default/2","value":"Hylotl s\u00e3o l\u00edderes em sofistica\u00e7\u00e3o, e eu sou o melhor entre eles.","op":"replace"},{"path":"/scriptConfig/dialog/converse/apex/default/0","value":"Eu sou um fornecedor de artes finas. Voc\u00ea tem um lado culto?","op":"replace"},{"path":"/scriptConfig/dialog/converse/hylotl/default/0","value":"Estou interessado apenas nas melhores artes.","op":"replace"},{"path":"/scriptConfig/dialog/converse/apex/default/1","value":"Estou muito considerado - Big Ape \u00e9 um associado.","op":"replace"},{"path":"/scriptConfig/dialog/converse/avian/default/0","value":"N\u00e3o gosto de capacetes emplumados e afins - isto me cabe melhor.","op":"replace"},{"path":"/scriptConfig/dialog/converse/human/default/2","value":"Meu traje n\u00e3o \u00e9 o melhor que voc\u00ea j\u00e1 viu?","op":"replace"},{"path":"/scriptConfig/dialog/converse/hylotl/default/1","value":"\u00c9 preciso se comportar com extrema eleg\u00e2ncia.","op":"replace"},{"path":"/scriptConfig/dialog/converse/glitch/default/2","value":"Satisfeito. As pessoas olham para mim com essa peruca - Deve ser porque eu pare\u00e7o t\u00e3o extravagante nela.","op":"replace"},{"path":"/scriptConfig/dialog/converse/apex/default/2","value":"O resto da minha esp\u00e9cie se resignaram a viver na mis\u00e9ria. Que lament\u00e1vel.","op":"replace"},{"path":"/scriptConfig/dialog/converse/avian/default/2","value":"Isso \u00e9 incrivelmente desconfort\u00e1vel. Mas eu gosto da aten\u00e7\u00e3o!","op":"replace"},{"path":"/scriptConfig/dialog/converse/avian/default/1","value":"Esta peruca me da coceira... Mas eu me sinto t\u00e3o importante!","op":"replace"},{"path":"/scriptConfig/dialog/converse/floran/default/1","value":"Quando Floran usa peruca, as pessoas falam de Floran. Floran n\u00e3o sabe porqu\u00ea.","op":"replace"}]