[{"path":"/description","value":"Um modelo detalhado do planeta Terra do sistema Solar, a terra natal da humanidade.","op":"replace"},{"path":"/shortdescription","value":"Earth Model","op":"replace"},{"path":"/apexDescription","value":"Terra, casa do Protetorado Terreno, e minha por um tempo.","op":"replace"},{"path":"/avianDescription","value":"Terra, minha segunda casa. Eu esque\u00e7o que ela se foi \u00e0s vezes...","op":"replace"},{"path":"/novakidDescription","value":"Terra. Eu tiro meu chap\u00e9u pro c\u00ea.","op":"replace"},{"path":"/hylotlDescription","value":"Terra. Um planeta t\u00e3o pequeno, mas o buraco que agora sinto em meu cora\u00e7\u00e3o \u00e9 imensur\u00e1vel.","op":"replace"},{"path":"/humanDescription","value":"Casa... Eu tremo s\u00f3 de imaginar o que sobrou dela agora.","op":"replace"},{"path":"/glitchDescription","value":"Nost\u00e1lgico. Eu gostei do meu tempo na Terra na academia.","op":"replace"},{"path":"/floranDescription","value":"\u00c9 triste lembrar do meu tempo na Terra. Floran sente sssaudades.","op":"replace"}]