[{"path":"/encourage/default/default/1","value":"Me vingue!","op":"replace"},{"path":"/encourage/default/default/3","value":"N\u00e3o deixe eles escaparem!","op":"replace"},{"path":"/encourage/default/default/0","value":"Pega eles!","op":"replace"},{"path":"/encourage/default/default/2","value":"Bate neles por mim!","op":"replace"},{"path":"/safe/default/default/2","value":"Estou seguro agora?","op":"replace"},{"path":"/helpme/default/default/0","value":"Fugir, como o lobo!","op":"replace"},{"path":"/rent/default/default/0","value":"Aqui est\u00e1 algo que eu encontrei enquanto eu estava fora colhendo suprimentos!","op":"replace"},{"path":"/rent/default/default/1","value":"Me deparei com isso enquanto estava fora ca\u00e7ando e colhendo!","op":"replace"},{"path":"/beacon/default/default/0","value":"Eu estava colhendo. Voc\u00ea precisa de mim?","op":"replace"},{"path":"/helpme/default/default/1","value":"Eu escaparei!","op":"replace"},{"path":"/converse/apex/default/0","value":"Eu sou um ca\u00e7ador-coletor. Vou te trazer algumas das coisas que eu encontrar!","op":"replace"},{"path":"/converse/default/default/0","value":"Eu sou um ca\u00e7ador-coletor. Vou te trazer algumas das coisas que eu encontrar!","op":"replace"},{"path":"/converse/human/default/0","value":"Eu sou um ca\u00e7ador-coletor. Vou te trazer algumas das coisas que eu encontrar!","op":"replace"},{"path":"/converse/human/default/1","value":"Estou planejando minha pr\u00f3xima viagem de colheita! Vou trazer algumas coisas boas de volta para voc\u00ea.","op":"replace"},{"path":"/beacon/default/default/1","value":"Eu estive fora coletando - Voc\u00ea precisa de mim para alguma coisa?","op":"replace"},{"path":"/converse/apex/default/1","value":"A vida sob a Miniknog \u00e9 muito reprimida, eu prefiro viver com mais liberdade!","op":"replace"},{"path":"/helpthem/default/default/0","value":"Ah n\u00e3o!","op":"replace"},{"path":"/converse/human/default/2","value":"A tecnologia est\u00e1 superestimada, a vida do ca\u00e7ador-coletor \u00e9 a \u00fanica para mim!","op":"replace"},{"path":"/rent/default/default/2","value":"Isto \u00e9 para voc\u00ea, da minha recente viagem de coleta!","op":"replace"},{"path":"/converse/apex/default/2","value":"Por que viver como um escravo com o resto do meu povo, quando eu posso estar com a natureza?","op":"replace"},{"path":"/beacon/default/default/2","value":"Voc\u00ea precisa de mim? Estive recolhendo suprimentos.","op":"replace"},{"path":"/safe/default/default/1","value":"Eu escapei com a minha vida!","op":"replace"},{"path":"/safe/default/default/0","value":"Ufa, eu acho que conseguir fugir.","op":"replace"}]