[{"path":"/scriptConfig/dialog/converse/default/default/0","value":"Quantos anos voc\u00ea acha que todas essas coisas tem?","op":"replace"},{"path":"/scriptConfig/dialog/converse/apex/default/0","value":"Um dia, as pessoas v\u00e3o lembrar da nossa esp\u00e9cie por coisas a n\u00e3o ser o nosso regime opressivo.","op":"replace"}]