[{"path":"/description","value":"Um capacete militar de edi\u00e7\u00e3o padr\u00e3o.","op":"replace"},{"path":"/shortdescription","value":"M1 Helmet","op":"replace"}]